有無人開始唔記得身邊啲人咩樣

公司人比較多 其他department加加埋埋成幾十人
戴咗差唔多一年口罩 有好多同公司既人都唔會一齊食飯
基本上唔會有機會見到佢咩樣
開始唔記得某啲人係生成點

真
隔離design team多鬼佬
有個原來留左成面so根
真係差啲認唔到

係，有時會撈亂女同事，個個都咁上下身材頭髮